聽到後樓梯有人嗌救命，居然係盧sir

盧盧